蛇王成日幫差佬捉蛇有無錢收？

蛇王係政府工黎 冇蛇捉個陣就負責蛇王
好似係

有

巴打幽默感嘅野 真係勉強唔黎

有啲人一出世就已經係個笑話

青春

有 計每次出外勤收費
捉唔捉到都計一次錢
通常每個區都有指定幾個蛇王list係道

笑撚到傻

聽講條蛇會畀咗個蛇王